<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pakalpojumi on Agnese Poikane</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/</link><description>Recent content in Pakalpojumi on Agnese Poikane</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://agnesepoikane.com/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Indivīdam</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/individam/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/individam/</guid><description>KOUČINGS
Individuālās koučinga sesijas sociālajiem uzņēmējiem, sociālajiem darbiniekiem, sociālajā sfērā nodarbinātajiem un citiem interesentiem. Sesijas cena: 30 EUR / 50 minūtes.
Atskaitīšanās partnera pakalpojumi. 25 EUR / mēnesī, viena tikšanās nedēļā (līdz 50 minūtēm).
Konsultācijas par digitālo minimālismu, domāšanas kļūdām, datos balstītu personīgo izaugsmi un jaunu ieradumu veidošanu. Konsultācijas cena: 40 EUR / 60 minūtes.
Sociālās atstumtības riskam pakļauto grupu pārstāvjiem (vardarbības vai cilvēktirdzniecības upuriem, patvēruma meklētājiem, bijušajiem ieslodzītajiem, ilgstošajiem bezdarbniekiem u.</description></item><item><title>Sociālajam uzņēmumam</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/uznemumam/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/uznemumam/</guid><description>digitālo platformu (mobilās aplikācijas, mājaslapas, e-veikali u.tml.) datu analīze sociālo procesu un problēmu analīze: informācijas apkopošana, analīze un interpretācija datu ieguve, apstrāde un analīze dažāda veida socioloģiskās informācijas un statistikas datu apstrāde: datu ievade informācijas apkopošana un strukturēšana primāro datu tīrīšana interviju transkripcija u.c. tirgus izpēte un konkurentu analīze līdzdalība projektos un pētījumos konsultācijas. Lai vienotos par sadarbības nosacījumiem (termiņi, izmaksas), aicinu sazināties ar mani, rakstot uz e-pastu agnesepoikane[at]inbox.</description></item><item><title>Iestādei</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/iestadei/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/iestadei/</guid><description>datos balstītu stāstu veidošana līdzdalība projektos un pētījumos līdzdalība politikas dokumentu un normatīvo aktu izstrādē. Lai vienotos par sadarbības nosacījumiem (termiņi, izmaksas), aicinu sazināties ar mani, rakstot uz e-pastu agnesepoikane[at]inbox.lv.</description></item></channel></rss>