<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pakalpojumi on Agnese Poikane</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/</link><description>Recent content in Pakalpojumi on Agnese Poikane</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://agnesepoikane.com/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Datu analītika</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/datos_balstiti_stasti/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/datos_balstiti_stasti/</guid><description>digitālo platformu (mobilo aplikāciju, mājaslapu, spēļu, e-veikalu u.tml.) lietotāju uzvedības analīze datos balstītu stāstu veidošana: datu ieguve, pirmapstrāde un analīze datu vizualizācija un teksta veidošana (storytelling) dažāda veida socioloģiskās informācijas un statistikas datu apstrāde un analīze: datu ievade primāro datu tīrīšana kabineta pētījumi (desk research) jeb sekundāro datu apstrāde - pieejamās informācijas un datu atlase un analīze, t.sk., datu avotu uzticamības izvērtēšana, datu savienošana un interpretēšana interviju transkripcija u.</description></item><item><title>Koučings sociālajām pārmaiņām</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/digitalo_platformu_lietotaju_uzvedibas_analize/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/digitalo_platformu_lietotaju_uzvedibas_analize/</guid><description>Individuālās koučinga sesijas sociālajiem uzņēmējiem, sociālajiem darbiniekiem, sociālajā sfērā nodarbinātajiem un citiem interesentiem.
Sesijas cena: 30 EUR / 50 minūtes.
Darba valodas: latviešu, krievu.
Pakalpojums pieejams tiešsaistē, izmantojot Skype, WhatsApp u.c. platformas.</description></item><item><title>Sociālais mentorings</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/socialais_mentors/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/socialais_mentors/</guid><description>Sociālā mentora pakalpojumus klients var saņemt pārejas posmā no institūcijas uz dzīvi sabiedrībā, t.i., pēc soda izciešanas, iziešanas no sociālās rehabilitācijas centra, izrakstīšanās no slimnīcas, iziešanas no bēgļu nometnes utt.
Sociālā mentora pamatuzdevumi ir:
palīdzēt klientam veidot izpratni par dzīvi sabiedrībā un palīdzēt apzināties savu lomu un vērtību tajā palīdzēt apgūt vai atjaunot ikdienai nepieciešamās prasmes, kā arī sekmēt jaunu iemaņu un prasmju attīstīšanu sniegt atbalstu ikdienas situāciju risināšanā veicināt klienta vēlmi un interesi uzņemties atbildību par savu dzīvi veicināt klienta iesaisti nodarbinātības jautājumu risināšanā.</description></item></channel></rss>