<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Pakalpojumi on Agnese Poikane</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/</link><description>Recent content in Pakalpojumi on Agnese Poikane</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://agnesepoikane.com/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Datos balstīti stāsti</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/stasti/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/stasti/</guid><description> datos balstītu stāstu veidošana (t.sk., datu ieguve un pirmapstrāde) sociālo procesu un problēmu analīze: informācijas apkopošana, analīze un interpretācija datu ieguve, apstrāde un analīze dažāda veida socioloģiskās informācijas un statistikas datu apstrāde: datu ievade informācijas apkopošana un strukturēšana primāro datu tīrīšana interviju transkripcija u.c.</description></item><item><title>Digitālo platformu lietotāju uzvedības analīze</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/dati/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/dati/</guid><description>Digitālo platformu (mobilās aplikācijas, mājaslapas, spēles, e-veikali u.tml.) lietotāju uzvedības analīze un rekomendāciju izstrāde.
Datu ieguvē, apstrādē un analīzē izmantoju Python un SQL, retāk - Excel.</description></item><item><title>Sociālais mentorings</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/mentors/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/mentors/</guid><description>Sociālā mentora pakalpojumus klients var saņemt pārejas posmā no institūcijas uz dzīvi sabiedrībā, t.i., pēc soda izciešanas, iziešanas no sociālās rehabilitācijas centra, izrakstīšanās no slimnīcas, iziešanas no bēgļu nometnes utt.
Sociālā mentora pamatuzdevumi ir:
palīdzēt klientam veidot izpratni par dzīvi sabiedrībā un palīdzēt apzināties savu lomu un vērtību tajā palīdzēt apgūt vai atjaunot ikdienai nepieciešamās prasmes, kā arī sekmēt jaunu iemaņu un prasmju attīstīšanu sniegt atbalstu ikdienas situāciju risināšanā veicināt klienta vēlmi un interesi uzņemties atbildību par savu dzīvi veicināt klienta iesaisti nodarbinātības jautājumu risināšanā.</description></item></channel></rss>