<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Agnese Poikane</title><link>https://agnesepoikane.com/</link><description>Recent content on Agnese Poikane</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://agnesepoikane.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Indivīdam</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/individam/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/individam/</guid><description>Koučings Individuālās koučinga sesijas sociālajiem uzņēmējiem, sociālajiem darbiniekiem, sociālajā sfērā nodarbinātajiem un citiem interesentiem. Sesijas cena: 25 EUR / 50 minūtes.
Atskaitīšanās partnera pakalpojumi. 25 EUR / mēnesī, viena tikšanās nedēļā (līdz 50 minūtēm).
Konsultācijas Konsultācijas par minimālismu, fiziskās un digitālās telpas organizēšanu, apzinātību un jaunu ieradumu veidošanu. Konsultācijas cena: 30 EUR / 50 minūtes. Jautājumus par šīm tēmām droši varat uzdot man arī sociālo tīklu profilos.</description></item><item><title>Sociālajam uzņēmumam</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/uznemumam/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/uznemumam/</guid><description>Pakalpojumi: datos balstītu stāstu veidošana tirgus izpēte un konkurentu analīze dažāda veida socioloģiskās informācijas un statistikas datu apstrāde (informācijas ievade un / vai apkopošana, primāro datu tīrīšana, interviju transkripcija u.tml.) digitālo platformu datu analīze (mobilās aplikācijas, mājaslapas, e-veikali u.tml.). dalība projektos, kas saistīti ar sociālās ietekmes mērīšanu. Lai vienotos par sadarbības nosacījumiem (termiņi, izmaksas), aicinu sazināties ar mani, rakstot uz e-pastu agnesepoikane[at]inbox.lv.</description></item><item><title>Iestādei</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/iestadei/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/iestadei/</guid><description> Pakalpojumi: datos balstītu stāstu veidošana līdzdalība pētījumos, politikas dokumentu un normatīvo aktu izstrādē.</description></item></channel></rss>