<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Agnese Poikane</title><link>https://agnesepoikane.com/</link><description>Recent content on Agnese Poikane</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://agnesepoikane.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Datu analītika</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/datos_balstiti_stasti/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/datos_balstiti_stasti/</guid><description>digitālo platformu (mobilo aplikāciju, mājaslapu, spēļu, e-veikalu u.tml.) lietotāju uzvedības analīze datos balstītu stāstu veidošana: datu ieguve, pirmapstrāde un analīze datu vizualizācija un teksta veidošana (storytelling) dažāda veida socioloģiskās informācijas un statistikas datu apstrāde un analīze: datu ievade primāro datu tīrīšana kabineta pētījumi (desk research) jeb sekundāro datu apstrāde - pieejamās informācijas un datu atlase un analīze, t.sk., datu avotu uzticamības izvērtēšana, datu savienošana un interpretēšana interviju transkripcija u.</description></item><item><title>Koučings sociālajām pārmaiņām</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/digitalo_platformu_lietotaju_uzvedibas_analize/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/digitalo_platformu_lietotaju_uzvedibas_analize/</guid><description>Individuālās koučinga sesijas sociālajiem uzņēmējiem, sociālajiem darbiniekiem, sociālajā sfērā nodarbinātajiem un citiem interesentiem.
Sesijas cena: 30 EUR / 50 minūtes.
Darba valodas: latviešu, krievu.
Pakalpojums pieejams tiešsaistē, izmantojot Skype, WhatsApp u.c. platformas.</description></item><item><title>Sociālais mentorings</title><link>https://agnesepoikane.com/projects/socialais_mentors/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/projects/socialais_mentors/</guid><description>Sociālā mentora pakalpojumus klients var saņemt pārejas posmā no institūcijas uz dzīvi sabiedrībā, t.i., pēc soda izciešanas, iziešanas no sociālās rehabilitācijas centra, izrakstīšanās no slimnīcas, iziešanas no bēgļu nometnes utt.
Sociālā mentora pamatuzdevumi ir:
palīdzēt klientam veidot izpratni par dzīvi sabiedrībā un palīdzēt apzināties savu lomu un vērtību tajā palīdzēt apgūt vai atjaunot ikdienai nepieciešamās prasmes, kā arī sekmēt jaunu iemaņu un prasmju attīstīšanu sniegt atbalstu ikdienas situāciju risināšanā veicināt klienta vēlmi un interesi uzņemties atbildību par savu dzīvi veicināt klienta iesaisti nodarbinātības jautājumu risināšanā.</description></item><item><title>Par mani</title><link>https://agnesepoikane.com/blog/par-mani/</link><pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/blog/par-mani/</guid><description>Kā socioloģe un datu analītiķe iesaistos projektos, kas saistīti ar sociālo problēmu risināšanu, analizēju digitālo platformu datus, kā arī sniedzu konsultācijas sociālajiem uzņēmumiem, NVO sektorā nodarbinātajiem un citiem interesentiem.
Kā sociālā mentore esmu blakus un sniedzu nepieciešamo atbalstu cilvēkiem, kuri atgriežas sociālajā vidē pēc gūtās traumas, šķiršanās, piedzīvotās vardarbības vai ilgstošas sociālās izolētības (izciestā soda, ilgstošas slimības vai bezdarba).
Katram svētajam ir sava pagātne, katram grēciniekam - nākotne. Oskars Vailds</description></item><item><title>Privātuma politika</title><link>https://agnesepoikane.com/blog/privatuma-politika/</link><pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/blog/privatuma-politika/</guid><description>1. Vispārīgie noteikumi 1.1. Šī privātuma politika apraksta, kā saimnieciskās darbības veicēja Agnese Poikāne (turpmāk tekstā - “Datu pārzinis”), iegūst, apstrādā un glabā personas datus, ko Datu pārzinis iegūst no saviem klientiem un personām, kas apmeklē Datu pārziņa interneta vietni https://agnesepoikane.com/ (turpmāk - Vietne) (turpmāk - “Jūs” vai “Datu subjekts”).
1.2. Personas dati ir jebkura informācija, kas attiecas uz identificētu vai identificējamu fizisku personu, t.i., Datu subjektu.
1.3. Identificējama fiziska persona ir tāda, kuru var tieši vai netieši identificēt, jo īpaši atsaucoties uz identifikatoru, piemēram, minētās personas vārdu, uzvārdu, identifikācijas numuru, atrašanās vietas datiem, tiešsaistes identifikatoru vai vienu vai vairākiem minētajai fiziskajai personai raksturīgiem fiziskās, fizioloģiskās, ģenētiskās, garīgās, ekonomiskās, kultūras vai sociālās identitātes faktoriem, izmantojot katru atsevišķi vai jebkurā kombinācijā.</description></item></channel></rss>