<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>отзыв on Ангнесе Пойкане</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/tags/%D0%BE%D1%82%D0%B7%D1%8B%D0%B2/</link><description>Recent content in отзыв on Ангнесе Пойкане</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://agnesepoikane.com/ru/tags/%D0%BE%D1%82%D0%B7%D1%8B%D0%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Жизнь ДО и ПОСЛЕ Яндекс.Практикум</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-zhiznj-do-i-posle-yandex-praktikum/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-zhiznj-do-i-posle-yandex-praktikum/</guid><description>Продолжаю серию статей, в которых рассказываю про свой опыт обучения на программе «Аналитик данных» от Яндекс.Практикум (далее - Практикум).
Сегодня расскажу, почему выбрала аналитику данных, чем занималась до Практикума и куда планирую развиваться в будущем.
Что было ДО Практикума Раньше я профессионально развивалась в сфере межкультурных отношений, работала в центрах национальных меньшинств и строила карьеру на государственной службе, за которую получала грамоты от Посла и Министра иностранных дел, а в свободное время занималась волонтерством (от социализации собак из приютов до проектов Европейской волонтерской службы).</description></item><item><title>Самостоятельные проекты в Яндекс.Практикуме</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-samostoyatelnie-proekti/</link><pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-samostoyatelnie-proekti/</guid><description>Ранее я уже писала о плюсах и минусах программы “Профессия аналитик данных” от Яндекс.Практикум (далее - Практикум). Статью можно прочитать тут.
Сегодня хочу затронуть тему самостоятельных проектов и рассказать, какие из проектов запомнились мне больше всего (по разным причинам).
Источник: Яндекс.Практикум
Стоит отметить, что за 6 месяцев обучения я сделала 15+ проектов из разных сфер: e-commerce, аналитика мобильных приложений, банки, телеком, геймдев, недвижимость и др.
Самые любимые проекты Учитывая мой интерес к таким сферам как социология и социальная психология, самыми интересными для меня оказались проекты, связанные с сегментацией пользователей, а также с изучением и анализом поведения пользователей в мобильных приложениях.</description></item><item><title>Отзыв о курсе “Аналитик данных” от Яндекс.Практикум</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-otziv-o-kurse-analitik-dannih/</link><pubDate>Wed, 05 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-otziv-o-kurse-analitik-dannih/</guid><description>В марте 2020 года завершилась моя учёба на курсе “Аналитик данных” от Яндекс.Практикум (далее - Практикум). В этой статье расскажу, что мне понравилось, а что, по моему скромному мнению, можно улучшить.
Я попала в третью когорту аналитиков. Обучение началось 22 августа 2019 года, а выпустились мы в начале марта 2020 года. Это важно отметить, так как продукт постоянно улучшается, а на май 2020 года выпустилась уже 5-я когорта аналитиков.
Что хорошо знать до начала курса?</description></item></channel></rss>