<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Ангнесе Пойкане</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/</link><description>Recent content on Ангнесе Пойкане</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><lastBuildDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://agnesepoikane.com/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Fotografía</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/_projects/photography/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/ru/_projects/photography/</guid><description>A veces tomo fotografías Este proyecto es sobre fotografías que tomo. A veces, son fotos de gatos.</description></item><item><title>Diseño</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/_projects/design/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/ru/_projects/design/</guid><description>Este tema fue diseñado por Victoria Drake. Ve, explora! 💪
Si deseas usarlo en tu sitio web, revisa la sección al final de la página principal. 👍</description></item><item><title>Escribiendo</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/_projects/writing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/ru/_projects/writing/</guid><description>Aromatic aroma con panna, crema so coffee robust coffee barista, café au lait trifecta that strong blue mountain cortado aftertaste. Aroma extraction french press, skinny sweet, blue mountain cup roast barista, beans, extra cappuccino mug crema strong.
To go viennese cream to go, flavour, so mocha as, carajillo iced et a siphon froth. Aged, eu, cup, brewed aroma kopi-luwak, coffee, id viennese french press brewed grounds acerbic froth. Decaffeinated acerbic, spoon beans seasonal, french press café au lait mazagran roast chicory, pumpkin spice galão as fair trade, dark irish cup ristretto half and half whipped shop.</description></item><item><title>Жизнь ДО и ПОСЛЕ Яндекс.Практикум</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-zhiznj-do-i-posle-yandex-praktikum/</link><pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-zhiznj-do-i-posle-yandex-praktikum/</guid><description>Продолжаю серию статей, в которых рассказываю про свой опыт обучения на программе «Аналитик данных» от Яндекс.Практикум (далее - Практикум).
Сегодня расскажу, почему выбрала аналитику данных, чем занималась до Практикума и куда планирую развиваться в будущем.
Что было ДО Практикума Раньше я профессионально развивалась в сфере межкультурных отношений, работала в центрах национальных меньшинств и строила карьеру на государственной службе, за которую получала грамоты от Посла и Министра иностранных дел, а в свободное время занималась волонтерством (от социализации собак из приютов до проектов Европейской волонтерской службы).</description></item><item><title>Самостоятельные проекты в Яндекс.Практикуме</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-samostoyatelnie-proekti/</link><pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-samostoyatelnie-proekti/</guid><description>Ранее я уже писала о плюсах и минусах программы “Профессия аналитик данных” от Яндекс.Практикум (далее - Практикум). Статью можно прочитать тут.
Сегодня хочу затронуть тему самостоятельных проектов и рассказать, какие из проектов запомнились мне больше всего (по разным причинам).
Источник: Яндекс.Практикум
Стоит отметить, что за 6 месяцев обучения я сделала 15+ проектов из разных сфер: e-commerce, аналитика мобильных приложений, банки, телеком, геймдев, недвижимость и др.
Самые любимые проекты Учитывая мой интерес к таким сферам как социология и социальная психология, самыми интересными для меня оказались проекты, связанные с сегментацией пользователей, а также с изучением и анализом поведения пользователей в мобильных приложениях.</description></item><item><title>Отзыв о курсе “Аналитик данных” от Яндекс.Практикум</title><link>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-otziv-o-kurse-analitik-dannih/</link><pubDate>Wed, 05 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://agnesepoikane.com/ru/blog/yandex-otziv-o-kurse-analitik-dannih/</guid><description>В марте 2020 года завершилась моя учёба на курсе “Аналитик данных” от Яндекс.Практикум (далее - Практикум). В этой статье расскажу, что мне понравилось, а что, по моему скромному мнению, можно улучшить.
Я попала в третью когорту аналитиков. Обучение началось 22 августа 2019 года, а выпустились мы в начале марта 2020 года. Это важно отметить, так как продукт постоянно улучшается, а на май 2020 года выпустилась уже 5-я когорта аналитиков.
Что хорошо знать до начала курса?</description></item></channel></rss>